女人唔好揸車啦𨳒，做收銀，湊仔咪算

累𨶙死人

😅

橙，冇人理

做你個網名好不好

想賺錢既做雞咪算

系

專心留係屋企做家務啦

連登應該好少人揸車 竟然咁少正評

G